[藥劑/醫科JJ請進]食錯左粒抗抑鬱藥

如題 會唔會有咩問題發生
食左1日到目前為止都未有咩事
有d不安

點樣可以食錯 不過我估唔會有事

如果巴打本身無病既話
一粒半粒無乜問題，上網查番隻藥既side effect
有d可以會令到個人"牛牛豆豆",有d會失眠
等藥力過左自然無事
食完24個鐘都持續係咁就要睇醫生

精神科藥咪又係藥
食左會死會身體即刻有事
班精神病人全部死哂啦
藥效過左就無事架啦
有病果d都唔會食一粒就無事，d藥要調較一段時間藥先keep到個藥效架
食左乜咪有乜效囉其實
食止痛藥咪止痛，但食精神科藥物唔會令你有精神病架喎
講咁耐其實你食左邊隻先

係Bor 唔記得講
我食果隻叫dothiepin HCl 75mg

得啦 TCA都唔危險得去邊

TCA 係antidepressant 入面最多副作用既一個class